唔好再叫人唔好影相 相反要全民舉機錄片先可以救到義士

你包得夠密根本唔洗怕人影到你，相反好多比人拉左既義士可能就係等緊你條片還佢清白，你唔比人影又係到求片撚有片咩